笑死人喇 - 科興武肺疫苗第一水已夠50萬港豬打, 首12小時得6萬港豬預約咋

五毛、藍屍、三萬, 死左去邊
唔使講, 唔打喱隻

安心啦
反正打完都 50:50
補品嚟咋嘛

無五毛、藍屍、三萬撐埸是大

李屍煙 之後 都無人敢咁前啦

唔撚驚報應咩

唔能係, 重見到佢D後人常去三萬總部撐

用左安心出行都唔駛打啦

我大叫毛澤東主席神功護體，武肺夠膽搞我。搞我姐係搞毛主席。

公務員一定要打, 否則唔愛國要炒

藍屍基本盤可能真係夠

我識啲女話用咗安心出行就算扑嘢唔用套都好安心,衰咗都慳10個月M巾錢咁話喎

好踴躍

叫晒全港公墓員打

國安大法好